沙利為一廢將犧牲了簡迪

據《鏡報》報導，前法國球星比堤質疑了沙利對簡迪的使用方式，並稱佐真奴不適合英超。

今季為了讓佐真奴踢防守中場，沙利把攔截能力超強的簡迪改造成位置更靠前的球員，讓他無法發揮自己的最佳能力。

比堤對這種做法不滿意，他說道：「沙利改造簡迪的做法讓我感到意外，畢竟簡迪可能是過去兩三年世界上最好的防守中場。」

「簡迪說他正在學習新位置，並享受在新位置上踢球，我覺得這是因為簡迪不想興風作浪，他太老實了，我們所有法國人都知道，所以他永遠不會製造問題。」

「但有沒有人能解釋一下為什麼要為了佐真奴把簡迪安排在他不熟悉的位置上？老實說，在加盟車路士之前，我甚至沒聽說過佐真奴這個人，不是針對他，我只是覺得他不適合英超。」

「明明有一個踢防守中場位置超級強的球員，為什麼要強行改變他的位置？」

同摩狗拎普巴打防中異曲同工

毒撚干爹

come mu la diu

簡迪說他正在學習新位置，並享受在新位置上踢球，我覺得這是因為簡迪不想興風作浪，他太老實了，我們所有法國人都知道，所以他永遠不會製造問題。
屌你佐舒服，搞到毒毒有射有傳，係你逼出嚟

而我不知佐真奴是誰

佐仔
我噴精了

「簡迪說他正在學習新位置，並享受在新位置上踢球，我覺得這是因為簡迪不想興風作浪，他太老實了，我們所有法國人都知道，所以他永遠不會製造問題。」

毒撚Kante

又蝦毒撚

咁不如叫毒撚去守龍
毒撚邊識拒絕

毒撚唔識say no，唔敢嘈，俾人蝦完都覺得人哋可能唔係真係想蝦我

係呀.....係以前呀......費事嘈呀

去左鏝嘅話就唔會咁講

沙利唔要簡迪就唔好浪費啦

學多個....位置....又好似好好..

而我不知

佐仔畀波夠舒服
kante得唔得先

契仔＞all

其實點解唔雙防中，一個派牌一個掃？

有成堆翼
無防中替補

簡迪去利記啦

死煙鏟蝦毒撚

應該復興442 雙防中
當年雲爺爺不敗都係呢個陣

簡迪進攻係有時好亮眼, 不過唔穩定
簡迪進攻做到既野好多人都做到, 但佢既防守無人做到咁濟

「但有沒有人能解釋一下為什麼要為了佐真奴把簡迪安排在他不熟悉的位置上？老實說，在加盟車路士之前，我甚至沒聽說過佐真奴這個人，不是針對他，我只是覺得他不適合英超。」

張gif幾時睇都係咁世界級

利記願意接收

在加盟車路士之前，我甚至沒聽說過佐真奴這個人

派路=佐
加度素=kante
得唔得

推佐仔上前一格得唔得呀， 佢都係想佢有得上陣

推佢換夏世3個位
世3做佢後備

佐真奴打龍門啦，反正kepa 點都失波

世三帶埋佢走啦

簡迪去曼啦

普巴
hehe 簡迪

諗起都扯

一個掃一個逗住

屌 逗住型中場

舒服型中場

從前玩FM將施丹train做龍門

簡迪防守係勁
不過進攻完全冇撚用
睇下人地卡斯米路 西甲同英超分別

唔得
佐仔推前咗唔舒服

沙利個踢法崇尚控球在腳同極限進攻 根本唔應該出簡迪呢類粗枝大葉既球員
正如哥狗個陣都唔會用呢種球員
車路士現正身處二難局面 一係繼續用沙利個套去改革 放棄簡迪 一係棄沙利打返防反個套

Why崇尚進攻極致既車記聯賽入球係big6最低 仲低第五好多

佐仔d波舒服到

因為有簡迪同摩拉達呢種球員

拎kante換allan啦

佐真奴係邊撚個?
咪就係果條傳撚左幾千球都未有助攻既撚樣
攻又唔得守又唔得

你識咩 當簡迪練成進攻 佐真奴練好防守
沙里就建成一支宇宙隊

炒沙利啦
佢完全令入失望
而家車仔十足末代雲加阿記咁

其實對強隊拉返後簡迪咪搞撚掂囉打弱隊果時簡迪係好明顯俾人mark漏/執到second ball但對強隊佢就冇咁多空間亦冇足夠創造力 擺返後同佐真奴搶左個中場控制先再諗點攻好過啦

其實簡迪因爲咁都有多左入波助攻

根本最好就簡迪+高華錫+巴克利
簡迪做防務 高華錫做組織同推進 巴克利做第二支點插入同遠射 各司其職

嗰陣佐真奴喺賓尼迪斯(?)手下打雙防中好似柒咗

有咩用，最重要隊波贏

入左幾球救命波和手足 點會叫完全冇撚用
當然佢都係打返防中對整體更更更有利啦

橫傳王 JOGGINGho

車狗自己迫走干地 依家現眼報

未比解約金干地 叫干地教到完約啦

干地：有西女人冇我

打防中發揮到十成功力，依家就廢咗一半武功，仲要辛苦佢攻完就要跑返去後面幫手執屎
一個人做幾個位，出幾份糧比簡迪啦屌

On9

因為簡迪不想興風作浪，他太老實了，我們所有法國人都知道，所以他永遠不會製造問題。」

毒撚點敢反抗

叫軌點應你先得架

反正沙利都最後一季
下一手接任 到時簡迪真係好撚勁
今季簡迪後上射門傳波都有齊

簡迪被逼全能今季幾場關鍵入球

佢係咪廢將好難咁快下定論
但令一個世界最強防中唔係踢佢最擅長嘅位又真係on9 左啲

如果佐真奴去曼城 一定好好多 場場7成控球

kante轉守為攻果下係好快 係李城同前季車成日帶動個進攻

佢呢加打前一格 係人地後場不嬲係難搶波d

所以威力大減

佐狗條垃圾跑又跑得慢 身體對抗性又零

好似阿古奴果球世界波 如果係kante一早block q左

屌你啦 咁叫煙剷點換人牙

老實說，在加盟車路士之前，我甚至沒聽說過佐真奴這個人

巴克利
條友廢到仆街
先唔講佢上場對曼城送大禮
次次睇佢上場 禁區頂有位就起腳係好事 係做得岩
但無咩邊次見佢真係射得入/好有威脅
多數飛機

Go mu la diu

失蹤人口Drinkwater

你問沙利la

就快煙蛇都逼走埋

毒撚簡迪

有佐仔逗住簡迪 先可以發揮最強實力

你地sick唔sick波呀

證明佢真英人黎

簡迪拎左世界盃wo

如果真係去左鏝 到時有排比利記中出...

韋立boxtobox 嚟
你有無見過防中會踢到單刀

Jorginho只係個勁少少嘅Henderson 做唔到係中堅前面嘅屏障 仲拖慢節奏

認真佢幾時傷一次 想睇簡迪打返防中有幾勁

如果簡迪頂唔順嗌走 而曼聯又買佢的話應該幾恐怖

牙軒勁過佢多多聲

神軒防守都有啲用 佐同法比一樣眼神防守

軒衰極都唔會淨係行行企企

神軒勁好多

咪撚玩啦
里昂個兩個中場都好撚過佐仔啦

世界級中場
普巴 her仔 馬迪 簡迪

笑撚死人咩